有冇花たん(花碳)fans?

召集所有花たんfans
之前仲有人討論花碳架，點解依家冇晒
有冇巴打去左1／5個live

我唔係fans

雪月花
夕日坂

幾好聽 有買牒

對上一首投nico好聽既已經係 夜明けと蛍

好似轉左youtube 日日up5月隻碟既teaser

基本上nico同youtube係同步，上傳d野都一樣

有冇巴打去左1／5個live呀？

邊幾隻

係咪風格唔啱你咋

首屍體好似v家仲有feel
可能聽慣
夜明けと蛍係唱得正既

佢首 屍體 試唱真係好聽到上癮

個種曲風好中毒

以前都會聽v家，但係聽完唱見之後，似終都係覺得v家差咁d感情

係既
例如呢d

仲有呢d

夕日坂 一碟難求

我都想入隻，但係真係好難搵

有無精選 聽過隻四月amv做bgm好好聽

只能說：花碳出品，必屬佳品
全部都好好聽

係咪心做し？

淨係聽過打不倒的空氣人
改編得超正

yes

1／5 live都有唱，真係好撚正

sound holic ver.

唔係Fans 係咪有隻歌叫Dear？
好正

Flower of sorrow

reason for being

靚聲

1／5都有唱，神曲之一

係，FLOWER Disc1

剩係記得佢d阿gem式鳩叫
天樂同bird of paradise

花たんJJJJJJJJJ
会いたい

花姐把聲 係女都覺得正

你係咪傻撚左，首歌係咁
同埋邊有鳩叫過，又冇走過音又夠穩定都叫鳩叫

佢真人係咩樣

你去live咪知

長頭髮定短頭髮先

我鳩叫意思無任何負面意思
都係果種大叫既意思
引起誤會唔好意思

由romeo & cinderella果陣就開始鍾意佢

極長

羅密歐與灰姑娘

民民姐

有出過樣咩 唔係一路都投影?

覺得佢一開始MISERICORDIA果隻碟最顛

已經出過好多次，係上海兩次，深圳一次，廣州一次（好似係）

個價都係最顛

飴の夢

巴打識野

係網上直播先會用投影，日本有幾次live都已經冇用（好似係）

有無黎過香港

有2／5係香港迪士尼，不過冇live

花たん把聲真係好正

冇人去左1／5個live?

6-7月有冇live

應該冇

1／5戰利品

椿

我一開始都以為係，點知一開得第一首嘅full ver. ，依家代購緊

3 4年前開始有聽 真係幾正

應該係空想少女への恋手紙果期?

咁啱1／5都唱過 空想少女への恋手紙

flower rail amazon特典有新版

留名

花たん一直都係我歌手排行榜入面第一位

由同ぽこた唱果陣開始留意
我想知唔係商業碟有咩途徑可以買到

btw 第一幕 Limited Edition 我果隻聽到錄得好差
但黎緊第二幕都依然會買

信和地下果間有幾隻，網購就去花碳twitter po出黎果個網

每次live完／出席event都會賣之前d同人碟

我啲碟有啲之前comiket買，

無去過live 同comiket呀
平時又少留意twitter
次次去日本都係佢event 前啲/後啲既時間

我都係，如果唔係學業，我去左上次日本live啦

最中意首 歌に形はないけど

大家都好識野

好好聽

求link

剛考完試出黎
講一首花碳嘅歌，我推薦另一首花碳嘅歌

有佢flower首album依家都日日聽緊

我部player得花碳d歌，日日都聽

花姐慢歌快歌都好聽
最鍾意花のうた
但係nico個網真係好廢
播playlist都有問題

佢已經up緊上youtube 不過d點擊低到冇人有
明明同期96 reol都上哂岸

cd銷量高就得啦

Dear就梗係我個version正啲

我都覺得民民果個ver正d 但係佢最後唱到好似冇氣咁

隻ambitious voice到呢家都仲聽緊

Glow

蝦娜炭

雖然自覺唔算fans，但有幾首會成日loop

心做し
恋愛裁判
サンドリヨン
今ちょっとだけ話題の神様
ロミオとシンデレラ
恋愛勇者
会いたい
ACUTE
しわ
飴か夢

都係因為依首歌而識佢

好多都好正，例如グレイシア

Palette

真係好聽

鐘意聽佢唱既自傷無色

唱過咩動畫歌

把音色越黎越怪
以前把聲靚好多

原唱定翻唱？

翻唱我聽過有
碟:oath sign
其他: 少女革命, God knows, 空色デイズ
其他應該仲有好多

記性比較差原唱真係無乜印象

魔法少女28
原唱好似真係冇，game就最近出左好多

終於有人講，好正，第一次聽完日日loop

唔記得呢隻碟
我自己好少聽鍾意翻唱

game既話knots way果首其實係咪韓仔game
我見佢個channel都多左好多韓仔留言

game間公司係韓國，但係隻game係日風同聲優係日本
之前都玩過一段時間，幾正

game of dice同DNS都有

鳥肌

秋葉工房 presents 歌ってみたコレクション 花たん
呢隻cd有4首翻唱嘅動漫歌

鹿乃

テロメアの産声
極夜街

有冇人有聽佢首黑貓
聽到喊

色氣滿滿既花姐/////

昨日も、今日も、明日からも。

Stardust Dreams
Reincarnation
独りんぼエンヴィー
天樂
Dear
BadBye
flower of sorrow
鋼鐵の魔女
マリオネットシンドローム
サンドリヨン
psycho theory

13,4歲聽到而家22歲

呢個post係講花姐

雖然鹿乃都好正

極夜街
flower rail最鍾意呢隻、cinderella holic同linaria

今年好似都32 歲了

我係係osu 玩到佢個song compilation 先識佢

28+3姐（好似係）

我都係唱到好有感情

我係聽左佢唱'歌韻雖然無形'而入坑，唱得好有感情

佢d感情用哂係第一隻碟 後面果d好多都係技巧

呢首每逄七夕必聽

一講七夕都知係邊首，真係好好聽

作家同曲風唔同姐

黑貓同しわ都超有感情，聽到馬尿都流出黎

好似好少人聽花たん唱東方
好鐘意佢唱呢類TRANCE歌

hana tohobest
星花

黎緊嗰兩隻都代購緊

Amazon咪得

東方嗰兩隻喎
digital flower best同 椿 喎
amazon邊到有

自
原來真係有

仲以為無人識花たん

聽心做し聽到灰

96同reol真係好紅
可能因為同好多人合作過

96就真係出名啦，又開始唱埋動畫歌，reol直成連mv都拍埋，基本上方向都有d唔同
知名度黎講花碳真係比唔上，似終都停留係唱見到，不過最近都開始唱game主題曲

花たん有新投啦
ころ ころ ころ～

調色盤

香港唱K有無呢D歌

最鍾意花姐既夕日坂,但周圍都搵唔到既傳說特典

空想少女都係傳說

以前聽過一排佢嘅歌
印象最深刻都係自傷無色

個mv最正唔係花姐而係drm

flower rail特典咪有

僅是這樣的我還活著這一件事
會就讓幾萬的人感到悲傷
不被任何人寄予期待
如果是這樣的世界就好了吶

lm

見過有，但應該會係vocaloid ver.

真係冇去左5月1個live

推
話說，今日花たんig follow左我

佢黎香港係旅行定咩？

正呀

佢30／4由日本黎搭飛機黎香港，1／5去左深圳live，2／5黎左香港迪士尼玩左一日

推

正呀
仲有好多歌我都好鍾意

推

終於到左啦

黑貓 聽完歌聲雖無形之後 第2首聽就係黑貓 從此愛上呢把聲

個人最愛呢首 月景色

聽完一次就返唔到轉頭

btw 花たん ig咩名 想follow

花姐

花碳

邊到買

代購
例大祭

仲有一個星期就出第二幕啦

聽日就出第二幕啦
到時睇下信和有冇得買

黑店冇咁快有

聽左最少6年

我見有d碟出果日間店就有，都係去睇下
本身已經訂左兩隻

戀空預報

今日出啦，好期待

到手啦

第二幕買多左,有冇人要

時間地點我就(地鐵站,時間唔好太早/太遲)
全新未拆
希望有人要啦

要嘅係#177後面留個tg
26/7 23:59截
真係欣賞花碳唱歌嘅先好留
希望有人接收佢

早排買左

我要左佢啦不如

太多 補唔完 有冇人幫到我?

ENE先

以前好鐘意 依家冇乜點聽了

推
上面留tg吧...

歌に形はないけれど

一追post就見到有人提
利申有練

唱k好似無

down joysound 採點
或者去日本唱

@momocoo
7月2先返到香港

有無人中意 あまねき祈り？
超洗滌心靈

笹舟

補咩?

由於得一個人留左tg,所以自動得獎

笑左

聽得最多既應該係心做し同ココロ

down左落手機得閒就loop

咁我差唔多7月2先tg你啦

推
c92出新碟